麵咪媽再次展現神蹟，百度股價大失所望 ！

中國龍頭搜尋引擎百度（9888）在本港第二上市，原本備受一眾股民期待，但上市首日適逢港股跌市，恒指跌387點報28,497點。因此，這個內地科網巨頭的首日上市表現令一眾股民大跌眼鏡，未能高開只能穩守招股價252元，最高也只見256.6元，升1.82%，更曾一度破發低見251.6元。

而有「燈神」之稱的連登財經台紅人「麵咪媽」，更被網民指再在百度上市日中展現其如神蹟般的「燈力」。因「麵咪媽」曾在百度股價上升時在連登出post，以「點解隻隻股票都跌到X街仲有隻股票係會升嘅？」為題，大讚百度股價逆市造好，更問一眾連登巴打「有冇人可以話俾我聽點解？」

而最後百度只能企穩招股價，令一眾連登網民再次拜服「麵咪媽」的燈力，指他「真係名不虛傳。」有網民更指，如果「麵咪媽」出多個post祝福百度，「睇下百度會唔會破產。」

咁都上到新聞on99

幾時肯燈翠

收市打和唔洗倒跌算好彩

而家啲記者/編輯質素係咁上下

燈狗都夠on9
記者仲on9

屌 我9UP會唔會破產都登埋上報做乜9

睇所謂主流媒體已經戇鳩

睇就輸

力壓牛市

有時真係唔可以唔信邪

請 pin

不理不理好危險

之前破過燈果D唔講?

冇人講咪你講囉

黎啦麵神
整多個祝福比百度好嗎？

其實麵蛇依期燈力弱左好多 一代傳奇

其實都估到啦
美股升到咁高先嚟香港上市
根本個水位已經去得7788
下行空間好大

上次螞蟻市都上唔到，百度算勁了

未必，睇多幾日
話唔埋百度十連跌， 估 價腰斬

螞蟻果次真係

其實唔難

CLS
螞蟻畀佢燈到上唔到市
百度一個psot就燈到-10%
害夠人未？？

好彩抽唔中

吓，唔係作咖？

再一次同面仔作對而輸到仆街!!

又贏

點解唔燈下tvb

因為佢唔係燈 係有內幕

STOP !! HE'S ALREADY DEAD !!

一定會發生既野都要上新聞....
太陽聽日係東邊升起使唔使賣頭版？

麵神

燈唔中個d唔撚講
間唔時講就好笑姐
講得多就on9啦

佢係癲咖，全部都燈中

真心好勁

燈輸侵侵

始終唔夠負油價嗰次屈機 簡直係封神一戰

跟住第二日就跌

問題係成日燈中果D都係無人會估到既事

我記得佢燈過周庭

佢燈唔死拜登

文科仔係咁上下水平

會員編號：159876
會員名稱：超級星期六
註冊日期：2017年11月25日

【⚠️】
事蹟：對連基本人權都沒有的在囚手足冷嘲熱諷「全世界都係欠左佢地，佢地就係岩撚曬」。
詳細來源：

黑記

大戶： 睇住麵哥食飯

契媽今次真係跳樓都唔掂
麵神你賠返比我

美股破左200, $19X
港股星期一唔知點?

麵仔夠話biden必勝 咪又係坐咗上去